其實繼續當國安法係笑話既話，只會害左成件事，害左香港

國安法一出，個個就討論啲條例有幾咁膠
完全將國安法個嚴重性拉低哂
令到好多人都唔覺得係咩一回事
之後就冇人出黎反
個個就覺得攬炒成功 可以翹起雙手等外國政府幫手
冇錯 係攬炒成功左
但邊個可以確保外國政府可以施到壓
連香港人都唔反 外國會點睇

我地要做既 其實係咪應該唔好再玩膠
更加要借機connect埋中立港豬 甚至藍絲
我地唔係要令支持自己既人繼續支持自己
而係要令唔支持自己既人都支持自己
繼續圍爐打飛機玩膠實係好咩
連黃絲都唔當國安法係一回事
中立港豬藍絲更加唔會理
當全香港七百萬人-3萬都一齊反既時候 係咪先係最有威力？

以下開放理性討論

你地再係到自我審查遲早收皮

就咁睇條國安法係幾好笑既

無當過笑話睇
呢份簡直係宇宙通行證黎
開心到聽日要出去SHOPPING

有啲傻人覺得香港既監獄唔會夠位所以唔驚犯法走去以身試法
事實上香港真係無位比人監禁既話中央喺上面撥啲地出黎做臨時監獄
莫講話十萬人 就算二百萬人要坐監都唔係咩問題 呢一系列既法例絕對唔係星斗市民挑戰得起

比人踐踏人權自由 都仲笑得出既 應該得香港人係咁樂觀

聽日見

推

你有冇諗過成個論壇死老豆咁會嚇走曬啲和理非聽日影都冇隻？
今日出就係想你恐懼想你退
你估出面啲人唔知大獲咩，學下泰國人苦中作樂姐。

係，所以香港人都無野可以做
算數做港豬

Every Joke is a Tiny Revolution
George Orwell

二百萬人坐監既話 你覺得香港仲run唔run到

呢個真

係唔應該散播恐懼 但都唔應該自我審查幫中共維穩

你當人笑話，人地就黎真咁對你

我有信心中央有能力令香港就算得返五十萬人其餘人干犯左國安法而入獄都照樣運轉如常 中國係世界第一的 維護國家既完整性同尊嚴方面不容否定地好

老實講真係笑唔出

依家除咗推翻共產黨,冇嘢可以做.

邊有人真係當笑話
只係無力感太重 咪搵野苦中作樂下

無人當係笑話
一如所料做咩都拉得

聽樓主講完我瀨緊屎啦

黑色幽默唔係壞事
總比恐懼自我審查好
佢出完條文 單就連登計 氣氛真心反而好左

笑佢係因為成件事已經荒謬到無倫。

大把人係真心恥笑條例有幾on9 覺得唔關自己事

啱

你真係以為大家係笑?

得啦,最清醒嗰個係你啦.咁你可以話畀大家知可以做啲咩未？

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

咪講左囉 睇啲唔睇啲

使唔使喊住咁面對

你會唔會睇得連登仔太蠢大把人爭住del post 喎，你話睇低大家膽量就話啫

連應該做啲咩都要人教先做？
係咪要被動成咁
難怪仲可以笑得出
最好乜都唔好做 乖乖地做港豬

明白樓主苦心，但我地笑係因為要話俾政權聽

顛覆國家政權罪

唔笑下點捱呀, 長期戰呀

單靠香港人,係唔能夠令共產黨倒台.講完！

吹呀！

成日都用呢個理由去合理化外判抗爭比外國

完全笑唔出
由Ig到連登個個都喺到笑
係呀 佢訂啲條文好撚on9好撚膠啊 好可笑
但更可笑同可悲嘅係 你吹佢唔撚漲

推 唔鐘意某啲人仲嘻嘻哈哈
睇少依樣果樣

佢咁樣玩得

都預左一國兩制game over

和平統一台灣都玩完

小學生終極加速 睇到好興奮

推！

真。其實邊個唔知條国安有幾辣。依家係咪連苦中作樂都要俾人話唔嚴肅，唔正視問題？

做嘢都係咁做，連用輕鬆心態對待都要指責即係點？係咪個個死老豆咁至叫做到嘢

我叫你唔好當笑話 有叫你要當佢係莎士比亞四大悲劇？

事實係除咗笑都無野可以做 你呢個post話借機connect已經可以係想集結反國家勢力 已經拉得 希望你有用vpn good luck樓主

我係指中國人一日唔醒覺,共產黨係可以千秋萬世,尤其係依家呢個現代社會唔可能好似以前封建社會咁隨便攻打同呑拼一個國家嘅時候.

想大大隻字印出黎比人睇
話晒中央上年10月開始有idea
寫左足足9個月㗎
開心到想行下街刺激消費

Twitter 著緊火呀,
而家歐美係朝早, 快D上twitter 宣傳國安法啦

連登=/=全部人
至閉好多人認真上連登 睇到入哂腦
係ig fb淨係識笑 係真係純粹地笑完就算個啲黎
語句中充滿住輕蔑
好多ig 黃page都係咁
呢啲係好影響到普羅大眾點睇呢件事

《為所欲為法》

玩膠既原因純粹個個都知條法根本on9到唔知講乜
你話要反，依家根本做乜都係個法例入面
條法仲要凌駕香港所有法例，香港人係香港可以做既根本少到仆街
你既理性分析真係天真過天真嬌

有啲嘢叫針唔拮入肉唔知痛 到依家重藍重中立 個立場應該好鞏固 不如諗方法令佢地中招好過

事實上係笑話，由day1已經知呢條野係見人就拉得架啦，份野內容係點根本唔重要，因為就算你犯晒咁多條，佢唔告你，你都可以冇事，你冇犯任一條，但佢要告你，你都可以坐廿年

唔笑點定驚阿
ready for tmr

我笑，不過係恥笑果種笑

其實國安法一開始=支那直接介入, 本地香港人已經無乜可以做, 只可以保存實力, 等外力VS支那,靜待時機

如果你睇到絕望, 而且永遠都拿埋口面, 咁你只會更痛苦

事實上係好笑
不過某程度上都係苦笑
實在太過痴線

你咪就係已經比條on9例箍撚死左自己囉
笑條例on9但又要比佢綁手綁腳
都唔知邊個先係on9

真心唔明點解可以笑

個個淨係玩膠
咩野爆屎渠犯法，拉埋777

On9少陣啦

無得唔笑
我成個人生成個價值觀
追求的野都比人定性犯法,咁你想我點

我地又無話笑完就End

不能同意更多
出面仲好多人笑緊
唔該笑一下就好上床訓
聽日行街都要精力

push

我最驚就係佢啲條例唔辣，外國唔會制裁

家陣啲rules擺明就係將香港既司法制度同外國分開。

你知唔知分開咗會點？啲外資公司唔會願意黎香港

Sorry.
我笑到打唔到字

都係期望攻台果下反攻

黨安法英文版已有，唔該廣傳出去！！

Share 埋 呢條tweet

大把人係個中共框架裡面再自我審查
言論自由既情況下佢自己收左聲先

其實我冇針對啲苦笑既人
已經講到明係當國安法係笑話既人
唔當佢係笑話 or笑完都會繼續反抗既可以唔洗理其實

樓主唔知咩叫幽默的力量

唔笑可能點 聽日約左朋友出去食brunch 喜迎一國一制

玩到膠係因為中共d條文真係on膠膠
如果訂得好具體/好合理，連膠都玩唔到
外國勢力/藍屍/中立撚完全可以置身事外啦

咁仲點攬炒呀

無睇小 膠係膠但係根本就係任佢點做你都得

同意

上面已經有幾條on9仔係咁

同5毛講佢又點會明，手足唔洗哂氣

我諗大家呢一刻都會有好多壓力或者擔心喺裏面
但係正正因為咁 先會有呢個地方去比大家開心抒發一下
唔知道去到幾時之後我哋再冇呢個權利

但係既然聽日都會有大事發生 咁係之前輕鬆一下我又覺得係好正常嘅放鬆少少先啦一齊

唔好諗咁多啦早啲瞓聽日見啦

得你覺得成班係笑緊條例
條例咁荒謬 佢條條都明砌你入罪坐返幾碌
諗到咁除左笑仲做到乜
聽日就得去行街
咪上child登上到咁認真

苦行撚
咁係咪要delete連登account以後唔再留言呀
根本佢玩到自己立23條已經唔再到香港人控制
好想知樓主之後有咩計劃

條例都立咗, 你點反?

點會有人覺得係笑話

係，唔好笑，但都要鬥長命

cctvb

攬炒既前提係要外國制裁
如果黨安法下香港仲可以保住金融中心地位
咁只係我哋自炒

認同

你平時個人係咪認真撚唔講得笑果d？黑色幽默俾你講到笑完就算咁。我唔覺得以呢種嘻笑謾罵嘅方式去傳遞訊息有問題。

你咁講嘅話頭條新聞呢類節目直情係多餘冇撚用添啦，反正睇果d人都係笑完就算。偏偏呢d節目先聚到人心，亦都最易令人潛移默化。

老老實實係笑話喎，我做乜都合法，其他人做乜都可以犯法
立條萬能key法，目的巧立名目令自己為所欲為，從來冇legitimacy，亦都唔係d咩可以認真執行法律，同佢理性討論只會入左咩都唔做，最後自我設限嘅圈套

實際上對家做乜野都唔係based on「法律」，捉人掉人落街掉人落海個時有冇所謂国安法？

問題係好多連登以外既人睇連登係好認真

咁認真睇左咩先。又唔會對影響條法案。條法案已經on9啦。仲要認真睇

認同
你笑下佢佢唔會理你
當條法例一搞到你埋身你先知驚就太遲喇
反而會低估左佢既嚴重性

共產黨版本嘅原罪論嚟 基乎無人唔中

咁辣既國安法出埋仲可以咁天真
商人商人 有個商字
班仆街好大機會暗地deal

同埋宜家加辣左
外國都唔一定會強硬制裁

我係針對緊真係當笑話個堆人呀
你唔係己沖出黎做乜姐
你肯定冇呢啲咁既人？

苦中作樂是抗逆的abc
漫漫長路要走

點會真係當笑話

反而係咪都關自己事 先更加要恥笑下
恥笑還恥笑 膠還膠 一樣會反對

係荒謬到笑啫，無人唔認真對待

係要8國聯軍滅左中國，中國夠哂歷史，係時候要完

過到下年糧荒先講啦

咁又點 你可以阻止到咩
咁點解唔笑住面對
你呢一年仲喊唔夠

冇錯.....

sad but true，唔通自己怯又真係表達出嚟咩

睇你點睇佢哋d post 佢哋係開心方式講緊條條例有幾無敵 可以當苦中作樂

你咪最on9 囉
我話係香港可以做既野少唔代表無野做到
D 乜撚中立港豬唔燒到屋企根本唔會理
不嬲做緊既都係要俾外國知中共係幾咁仆街
靠外國去幫手，繼續做外宣
依家根本得償所願，條法根本唔合理到on9
毫無法律基礎，要做既野根本好簡單

一定有人係苦中作樂架啦 我都唔反對
但都一定有人真係當笑話
我個post係提醒番個啲人
好多街外人係會認真睇連登
我唔想有啲on9仔睇完連登個個係到笑
就覺得國安法其實冇乜野
呢個先係我中心思想
如果你唔係呢啲人既話真係可以一笑置之
然後聽日繼續行街街 早啲訓聽日見

係啊會送中啊會死啊
你估行出黎既人唔知後果

藍屍開緊香檳諗下點令冷感撚覺醒好過

當時係清國宣戰先

大難當前 你可以選擇恐懼亦可以選擇笑 或者會有出路

Push

本身覺得呢件事好遺憾
但係見到內容後好想笑

你點解覺得唔會？

認真
諗緊點同外國同事講條法例慣佢事
英文版又凈係得兩頁
好心急

對我哋來講其實一切都無分別，
上年架火車入面有無人送咗中你都唔知啦

其實大家都係苦中作樂
以恥笑嚟掩飾內心的絕望同無助感
唔通要人人都post「今次死喇 玩完喇」咁？
現實係點，相信你知我知大家都知
早啲瞓啦，聽日仲要去街

大家都早啲瞓啦
唔好諗咁多

有又點，佢地睇完你呢個po嘅言辭就會唔當笑話喇咩？對佢地來講，佢地睇完你個po應該只有一個諗法，就係笑都唔得咩。你吓吓起晒貢咁，不如用呢d時間去宣傳本惡法啦，係度捉人唔準笑真係好無謂。

笑都唔俾
惡撚到

其實笑係面個浸遮

用黎消除恐懼

下下都仇雲慘霧對件事亦無幫助

我地無時間去自怨自艾

現在一定要練好心理質素黎同佢地周旋

嬉笑怒罵都係一種消除恐懼既方法

BTW, 小弟為方便大家理解寫咗篇短文：

國安法四罪行戇鳩位逐個捉

完全唔驚個堆，一係無留意新聞，一係就港豬到極，個社會到而家邊個意識唔到支共做野幾講自己面子，為面乜都做得出既政權，只係而家我地只可以苦中作樂，咁都要指責係咩玩法

如果連登全部post都死老豆肯定多左幾件空中飛人

咪係。認真睇咪辛苦自己。

咪撚再玩膠

約定煲底相見

總之聽日出黎表態反抗就得

最緊要識轉換心態
要推翻支共真係唔係一日半日嘅事

笑鳩佢同有無行動就兩樣野嚟既
唔駛無限放大

早啲訓啦

唔係當笑話
國家機器再強大也不是無堅不摧
我們最大的敵人是內心的恐懼
所以必須要克服

有非官方譯本

話時話唔係有9800字全文咩?
淨係見刊憲版

pull

'更加要借機connect埋中立港豬 甚至藍絲'

老老實實 經歷過呢一年仲係中立、藍嘅
一係就無腦 一係就一心奶共
呢啲人你點connect都無用

樓主覺得有啲乜野可以connect到你講既兩類人？

絕對唔應該盲目過份樂觀

國安法究竟有冇料到聽日就見真章
都係笑埋今晚啫

不過樓主諗多咗
港豬藍絲點會connect到
佢地唔會覺得國安法關自己事
甚至認為立咗法可以令香港恢復安定繁榮

可以點，真係好無力

講真藍絲港豬仲驚撚過你 佢地會敢出黎反?

呢啲笑話笑到出國際，你上twitter睇下

七月一日 出黎話比世界知国安法係幾咁荒謬

笑你老母

第一步就係唔好驚，佢整條嘢出嚟就係想散播恐懼，等我哋自我審查

所以最重要係打從心底將條法當做一個笑話

香港獨立

推 聽日見

聽日街照行
香港人搵位繼續抗爭
但牙習整份咁嘅on9野
對我地真係有利過扮法治

應該借機清洗呢班人

不如試下聽日行街景完幾張靚相就走
真係覺得聽日會岀事
平安一個得一個 條路仲好長
今時唔同往日

玩膠唔係問題
事實上呢條條例既細節真係寫得好滑稽
不過笑還笑 笑完調整好個心態
聽日出現咪得
好過個個睇完笠水嗌走
何必咁執著喺笑唔笑呢個point..

咁既法都過到，唔去先奇

自由已沒 何談將來

冷氣軍師係咁架啦

精神勝利法

個問題係開左人大立本地法先例？
佢下星期再開人大補番個無限追溯期，咁就

其實中共係想將香港變成監獄

係時候到我地守護番正義女神

我想破2千正評, 留個紀念得唔得, 推番行動POST優先

係 但唔好過份膠化

佢咪即刻運番一百萬新香港人黎囉
香港都爛撚左 使咩認真run

首先平常人唔好驚，重要人物就話要特別應對

所謂施到壓
姐係叫手足以命換相
咁不如直接以命換命

你獨睇得起自己 人命係唔值錢

咪就係 唔幽默咁好認真好驚好驚
都唔會幫到件事
人人自危咪正係佢立法既心意

PUSH

啱 支持攬炒
但完全唔係只有香港人輸個種

一定要企出嚟反對惡法 抗爭到底
先可以換來更大傷害嘅制裁!!!

聽日..?!?今日..?!?
總之七一見
大家早啲瞓啦

冇人企出黎就收硬皮

真心唔好玩膠 要認真對待

對住呢啲條文 除左一笑置之仲可以做啲乜

大家爭取美國全面制裁啦，我地咁唔乖搞抗爭危害國家安全、破壞美中關係、離間侵習基情，我知錯啦，美國快d制裁我啦，快d加我關稅啦，快d禁止美國遊客幫襯我啦，快d禁止美國個人及企業黎投資比錢我賺啦。

好笑？咁痴線都可以寫成法律，人治。
仲笑？遲d出街叫你含撚都得呀，唔含就犯國安法。你老婆你個女要貼埋大床比國安玩3p

有幾膠 放係心入面笑 我地要好似生活係人間煉獄咁 等世界制裁

笑你老母咩

同我share出去！有人譯咗《國安法》英文全文！

怕死嘅中立港豬只會乖乖地守惡法

If even normal restaurants show the flags of other countries, report them....

We need to squeeze the commercial space as much as possible so that people who think they are free from this law also feel the pain.

人係感性動物 我明
感性笑完 就要理性分析

Twitter 街頭要人

所有電訊商，如繼續容許分裂國家嘅討論行為，即屬違法

到最後始終只有我哋自己可以幫到自己

其實人地隔離國家既法例做咩個個咁緊張係度研究

7 1 see

個人覺得講笑ok
膠化就唔好啦

笑完做實事先有用

P

True

無錯